( Show Blocked User - 光之練金術師 )

自反送中開始
D撥冷水post 開得幾密